DIREKTOROJ AL OFICEJO DE NOVA DOMO

FLINTLOKO NACIA FORSTO RANGEREJO

Maldekstra de Arbaro Monteto
Maldekstra sur Grabtreo
Dekstra sur Bulhorno
Eliri sur 47N
Dekstra sur 202E
Enirejo dekstre post Vaĝo St.


Vojaĝtempo: 1 horo 15 minutoj (!?)